「求救」neway遙控如何快轉？

想問下呢個柒頭neway遙控個快轉去左邊？
Google都答我唔到點樣禁
好想飛左無賴一開始個mv

而家冇左

樓主岩岩放監？

要睇喺邊款遙控 有啲喺右下角有快轉掣